原來職場上任何關係真係可以好撚恐怖又嘔心

琴日真係我今年最撚黑暗一天

即係你女上司同你心儀既男同事上咗床？

大事大非前仲講男女關係

關人燃事

係

又唔係你男朋友，又用男朋友既標準去要求佢，佢同你上司有咩關係都與你無關

睇開d啦

咪搵第二個囉

低能 上下床有咩大不了

又唔係你男朋友關你撚事咩 人地仲成日幫你
唔同你講仲當你係fd呀後輩唔想搞到大家關係彊左姐
媾唔到條仔成個怨婦咁 屌

我有開錯台？
同埋請問係咪大事大非前就唔可以有個人感情問題？係咪開po要下下利申由6.9已經有參與？而家連登係咪只可以有政治po？

又唔係你條仔
佢鍾意同邊個上床咪同邊個上床

On9

講撚到佢係你條仔咁

有病就去睇醫生啦

點解要揀個同我frd既落手

又唔係你條仔你嬲乜

個男同事本第對你有冇意思先

去fb講啦 傻閪

唔係你男朋友關你叉事咩

你又知係你先？？
唔畀佢一早就同你上司keep 住有野，係你傻更更唔知中個頭埋去

又唔係你男朋友 人地唔鐘意你 有第二條囡就話要殺晒佢地 點睇都係你有問題啲喎

你都幾自我中心
得你可以溝果條仔？同佢好傾所以佢就係你既人？

on9...

唔通你覺得先殺我自己再殺哂佢地可以成真？

我就覺得算喇，呢個世界大把仔

今日黎講, 係

屌 就算你真係話殺左佢地再自殺 我段估你都唔會真係咁做啦
唔係成唔成真嘅問題

人哋又唔係你邊個 講真你自己喺度嬲佢哋真係wfc
放手啦

幾個cm都話未係我條仔我嬲乜

冇人想知
唔好再推
阻撚住人睇重要post/updates

重要update唔會係感情台

你送上門比人屌西，有食唔通唔食咩，當你sp 咋

屌 原來係樓主on9

人地都唔鍾意你， 由頭到尾你單方面發展， 係度諗諗諗

條仔怕咗你喇， block9埋你， 人地乜都冇做過， 講到自己受害人咁

其實阻住個地球轉既人係你呀， 放下啦， 人地d私事， 關你撚事咩

屌原來係免費雞
條仔正呀 係公司有兩條sp
會唔會係公司扑野？

收皮啦傻閪港女，關我地撚事咩，阻撚住人推PO

人地真心相愛， 冇你出現佢地都會撻着

咁真係唔關先後問題， 有冇女上司， 條仔都唔會喜歡你

sorr9y, 我錯了， 原來唔洗溝你都可以屌你隻西

仲以為你地冇關係添

條仔係仆街， 唔值得為呢d人傷心， 識過個好男仔啦

人哋又唔係你男朋友，同邊個一齊關你叉事？
最好笑係原來你免費送上門任砌。
仲要怨另一個女仔。
係怨都怨個賤男啦！

你自己賤關人咩事？

你又要比人屌，有得屌閪唔通留到聽朝咩
你咁撚求其就唔好怨啦

開得床單都係嗰幾飯

Mon po果幾個係咪好撚開心我俾人負皮

傻西

算啦絲打…下次自己帶眼識人
蝕左咪算囉

我知你係入尼呻下，仲比人屌會好嬲
不過連登仔講野不嬲都絕架啦

下次搵過個好仔又大賓周又靚仔既先屌溫馨閪啦

佢係垃圾
你係on9 關係都未確定就畀人屌

完

職場大把黑暗嘢啦 係時候學精d

公司有個已婚女人三十幾歲應該就四十
同隔離team一個廿零歲已婚男人偷情
結果人地老婆喺屋企裝cam影咗閃卡
仲send番俾佢哋公司同事
大家食咗好耐花生

你呢d真係唔係咩大事
人地又唔係你男友

條仔究竟有咩吸引到你？

其實呢 做sp真係最忌沉船

我知你慘呀絲打
我都試過俾人屌完先知佢有老婆

只怪自己動情太快囉
自己帶眼識人啦

香港仲有好多好仔
今日係元朗國見唔少

個已婚女人咁識食 同個小鮮肉屌應該好爽